聽見下雨的聲音

分手總會在下雨天

下雨天總掛念
從前球場上那可愛片段

曾聽說雨天總要放手

情深深雨濛濛